想買新相機 求指教

近排想買部新相機 但新手唔知買咩好

要求:
主要想影人 想影景深為主
有wifi功能 轉身
偏愛canon相機
唔想太重 想可以有得換鏡既機

類似想影呢類 但呢部係canon 100D 就無wifi功能

如果你係講單反
按你要求 主力應該睇枝鏡 唔係相機
凡係大光圈 大過f1.8 都滿足到你要求

唔去集中post

Post 完先發現

咁講應該主要投資買枝鏡？
Budget 想係$8000內 又唔想咁重

M5 + 22mm f2.0

50mm f1.4 or f1.8前者你預三千幾蚊
反mon wifi body 4000蚊 真係唔難搵
剩番少少錢可以買下濾鏡呀配件咁
缺點係定焦對新手難用

求其一部canon 加個50mm 1.4搞掂